見到朋友係咁溝靚女就覺得佢好污糟

你諗下，啲靚女由中學開始俾人排住隊扑到上大學，喺大學再俾人輪流扑到出嚟做嘢，個n手閪都唔知有幾多個男人嘅dna。溝靚女同係垃圾堆度搵嘢食本質上係冇分別，so dirty.
靚女都溝，不如入m記食二手飯

真，好似師兄咁食豬閪先醒目

邊似樓主溝開黑鬼

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

靚女處多
比較潔身自愛
普通樣係肉便便器

靚同唔靚都公廁 連登仔咁大怨氣

連登多毒男
我唔係

女神打樁機

咁轉行溝仔

真靚女都冇咁污糟 反而係啲自己有少少波有少少腳四圍姣仔 個啲先係人形公廁

你要咁諗

通常可以屌靚女既, 都係靚仔
而靚仔就多數可以中出靚女, 留D精係靚女既子宮到

咁你屌緊靚女果陣, 即係間接你條撚掂到靚仔D精

女多性伴侶就臭閪，男多性伴侶就叻仔

女多性伴就公廁
男多性伴就幸福賓周

如果係上網鳩噏就算，如果真係咁諗，香港喺社會開放方面一世都追唔上台灣

錯啦，應該靚女通常比有錢佬中出，可能係大叔阿伯，你睇av都知，幾多柒古碌食靚女，條女賺夠就搵人埋單

樓主呢個例子 再加埋你呢句
令我諗到
屎味朱古力
同朱古力味既屎

靚女吊高黎賣點會污Joe，等同快餐店只匙羹多人蒜過理論上應該比高檔五星級晚餐只叉多人Lam過啦

咁樓主去溝樣衰 肥婆啦

你識d咩,男人係視覺動物,見到靚就上啦,理鳩得佢之前做過咩,你之前都叫雞,唔通又嫌棄你咩

哇diu你想像到個掂精既畫面